{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_000257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "연천전곡리구석기축제"
    },
    "text": "『ヨンチョン･ジョンゴクリ･グソッキ･チュクチェ』\\n\n一般の人々が考古学的な体験を楽しむことができ、人類史について学ぶ機会を提供するために、この体験教育行事が開催されます。1993年に遺跡館が開館し、それ以来、この祭りが毎年開催されています。最初の7回は漢陽大学校で行われ、8回目以降は漣川郡で主催されています。この祭りのスローガンは、「歴史・教育・家族の祭り」というもので、原始体験や石器製作など、さまざまなプログラムを通じて、手で触れながら旧石器時代の体験を提供します。毎年、プログラムは少しずつ変わりますが、旧石器体験や公演芸術、先史文化展示、旧石器パレードなどが行われます。石器製作や使用、石器の復元や模型作り、穴蔵の製作、仮想的な発掘体験などを通じて、旧石器文化に触れることができます。また、子供たちは豚の捕獲や槍投げ、火起こしギネス大会、家族で壁画を描くなど、旧石器の遊びを楽しむことができます。さらに、アフリカ、ヨーロッパ、アジアの旧石器時代の遺跡や文化についての写真や展示物があり、旧石器時代の衣装や小物に身を包んだ参加者たちが、軍楽隊や農楽隊の演奏に合わせて行進します。さらに手紙のタイムカプセルや作文、絵画、キャラクターの展示、旧石器時代の友達を紹介するなどの様々なイベントも開催されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この体験教育行事は何のために開催されますか？",
            "answer": "一般の人々が考古学的な体験を楽しむことができ、人類史について学ぶ機会を提供するために、この体験教育行事が開催されます。"
        },
        {
            "question": "この祭りはいつから開催されていますか？",
            "answer": "1993年に遺跡館が開館し、それ以来、この祭りが毎年開催されています。"
        },
        {
            "question": "この祭りはどこで開催されますか？",
            "answer": "最初の7回は漢陽大学校で行われ、8回目以降は漣川郡で主催されています。"
        },
        {
            "question": "この祭りのスローガンは何ですか？",
            "answer": "この祭りのスローガンは、「歴史・教育・家族の祭り」というものです。"
        },
        {
            "question": "この祭りではどのようなプログラムが行われますか？",
            "answer": "旧石器体験や公演芸術、先史文化展示、旧石器パレードなどが行われます。"
        },
        {
            "question": "参加者はどのような体験をすることができますか？",
            "answer": "石器製作や使用、石器の復元や模型作り、穴蔵の製作、仮想的な発掘体験などを通じて、旧石器文化に触れることができます。"
        },
        {
            "question": "子供たちはどのような遊びを楽しむことができますか？",
            "answer": "子供たちは豚の捕獲や槍投げ、火起こしギネス大会、家族で壁画を描くなど、旧石器の遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "展示物としては何がありますか？",
            "answer": "アフリカ、ヨーロッパ、アジアの旧石器時代の遺跡や文化についての写真や展示物があります。"
        },
        {
            "question": "参加者たちは何を身に着けて行進しますか？",
            "answer": "参加者たちは旧石器時代の衣装や小物に身を包んで、軍楽隊や農楽隊の演奏に合わせて行進します。"
        },
        {
            "question": "他にどのようなイベントが開催されますか？",
            "answer": "手紙のタイムカプセルや作文、絵画、キャラクターの展示、旧石器時代の友達を紹介するなどの様々なイベントも開催されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 478
    }
}